震驚！大量連登仔撐黑警幫佢澄清

打緊仗 幫人澄清
一係政治潔癖 一係黑警開ac幫自己解說

九成後者啦

成堆新ac

成堆連登仔好撚蠢
比人講二講就幫人洗白

想要真相姐

淨係帶頭衝入狗屋呢個行為已經係暴動啦
衝擊就係衝擊 咩原因都一樣

話說連登不嬲有一大班五毛 依家好似唔見哂 唔知佢地依家既崗係咩呢？

我唔知你見到乜
我就見佢衝啦

咪係
突然一堆人出黎開post話佢無衝
笑死我

三毛見形勢唔啱，又群起出動啦

急求臥底叫衝片！

一堆洗白post

成班毛澤東一成都學唔到 依家不是請客吃飯 係對住evil

唔澄清柒嘅係示威者，將來只會拎嚟俾人大造文章，我哋冇必要將自己降格成李力持之流

必要時必要之惡都要架啦

只係見到灰衫男士行最前衝

嘩佢衝上去果下我有心郁想跟佢衝架

3毛多就真

黑警已入侵

唔係洗白，但你當人傻？ 新聞影晒示威者知道佢係便衣

On9 點諗都諗唔到7 既人係示威者

Backup 咗去pronhub

後者啦

讀毅進果時都有isp開account

後者

根據我fb live睇到 總之而家客觀描就係
有一名灰衫疑示警察人士
混入示威人群 然後手持水撥沖上警總門口 令在場發生混亂
而佢其後係獲准進入警總
但係之前李家超話過冇安排警察混入示威者既
咁究竟呢個係咩人黎 佢有咩intention
就留俾大家自行判斷喇

push

你用上帝視角就咁講
現場有人跟佢衝咁點！？

呢個時候諗澄清而唔係諗點煲大佢
一定係對面派黎唔駛諗

希望係對面 唔想要咁嘅on9隊友

要fact check⋯⋯⋯⋯⋯
唔好俾人誤會我哋屈人
我哋要求緊獨立調查

最好記低呢班人 好撚鬼

講得好

咪係 根本用心不良

屌，新聞會報，上得連登智商都有番咁上下
講兩講就信，唔洗咁多五毛三毛

推

So 7

告急！！！29號自動通過 海濱要變做軍事碼頭！！！

今日唔覺唔覺忙緊嘅時候俾佢休咗會 搞到29號自動通過
幫幫手 香港人真係好唔得閒

屈咗咪輸輿論囉，唔好混淆澄清同洗白，而家資訊咁發達，你估真係咁易作故仔咩，本身黑警俾人揭身份匿返入狗屋已經夠柒，加啲虛構味精完全無助輿論，只會令人覺得示威者白痴

講真 真係未有片
我地唔係黑警，未證實就屈鳩人

真係痴撚線，又唔見佢地會幫香港之子澄清

唔帶證係出面 唔係扮示威者係做咩

你仆街了

傳假新聞唔柒？你傳完唔知柒仲撚呀

香港搞抗爭 對內理性 對外感性 而家一手靚牌都唔識用就大鑊

都冇委任證
警察明顯係扮示威者啦

而佢又真係有衝喎

咩撚都唔知就收皮啦你 人地委任證呢
咩都唔知就衝出黎輸嘜輸物 on9

d三毛五毛多到仆街

咪係，事實係佢真係擸曬架餐衝過去，有曬相

隻狗無戴狗牌
現實叫人衝，自己又衝引人衝
俾人踢爆就火速走人
之後有自己友接佢返hq
算唔算鬼呀

政治潔癖係好多 身邊已經有人話唔想做美國棋子

扮示威者係真，帶頭衝係一廂情願諗法，明明係隻狗俾人屌到要拎工具撬閘匿返入狗屋，而家傳到佢帶頭衝就係偏離事實

冇證其他人點知佢係狗 個行為一定係煽動架啦

收皮

根本條片已經夠做，幫人澄清嗰班係咪傻撚咗

成班狗喺度轉移視線
記住，佢而家係衰
1.執勤時無配戴委任證
2. 混入示威人群
3. 手持水撥（懷疑可用作武器

澄清post多撚到 話唔係黑警開post都冇人信啦

着黃衫就係衝擊的廢青
唔戴委任證的警察，不是混入示威者搞事還有甚麼可能性?

五毛大量出現

樓主有哂新聞都係到抝，係想文宣一出，我地做柒古碌咋比人插咋

警犬呢次好撚驚
空群出來作故仔幫黑警補鍋

其實唔係 咁樣講會得罪啲傳媒
警察叫傳媒解釋 身為傳媒只會講真話
你話個後果會係點。。。

好奇怪

睇返有線條片啦，你真係好撚蠢，你係咪喺牆畫鳩嗰個白痴

事後知同當時知差好遠喎

仲有明知自己有成堆示威者跟住都照衝向警總（誤導群眾以為衝擊/試圖合理化警方對和理非出手）

三毛狗真係慘 凌晨都要開工

五毛→三毛

就算係我地「誤會」黑警，
都應該由佢地自己去澄清，
又有發言人又盛，洗同佢擔心

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

點知會唔會借機煽動人衝，仲要有武器，我學班差佬咋，我嚴重懷疑呢位便衣 手持武器 想混入人群中 帶頭煽動人衝擊 藉此用更強武力清場

7 你老母咩 委任證呢 入示威者人群做咩呀
澄清啦 仆街

自己幅牆比人畫，係咪好唔開心？

求真

有片有真相
你話冇片都可以屈
有片點屈

無委任證衝上去已經造成混亂啦

屌你老母 又係一個無出過post 既鬼ac

好撚奇怪
突然智商下降乜事

連仔做野啦 刪左班黑警新ac

就係因為廢老信tvb，我地有有線，先至比人覺得我地抗爭係正確，有線都咁講，點解仲要屈？你屈都搵一個媒體比至証據比你，但連幫我地嘅都無咁做，再屈係邊個蝕，我地同廢老有咩分別

Agger

地你老母咩
又開新account出黎洗地

真你老未咩 你想贏真相真係咁重要？

你serach吓我comment過乜先屌我鬼account啦

班義士又唔見你咁追求真相

政府都話我地係暴徒啦
唔係幫人澄清咁傻呀嘛
世界就係咁玩

屌你老母啦，咁依家個事實係點？定你想明知件事唔係咁都照抹黑？

別相信任何人，只相信自己的眼睛

即刻搵到曬成班高級三毛
平時扮係和理非非 點知一次就露曬底了

屈你老母呀
上面成班黑警ac 無人回應委任證 衝入人群
盲撚左呀

鬼你老母咩，無出post就代表鬼account？咁不如你開post唔好比無出過post嘅人留言啦 on99

咪係 佢既行為已經有引人沖擊的嫌疑

仲澄清？盲左呀？
搵譚文豪做訪問問下佢地傾左乜做獨家啦

依家唔係輿論
佢係真心攞架餐衝上去
如果係無心煽動示威者 佢離開人群就得

警察扮示威者衝擊警總

大家尊重客觀事實啦
1. 灰衫狗黃咗，被示威者圍屌
2. 灰衫狗逃走
3. 灰衫狗拎住水刮上去

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

唔明點解有人要洗白呢點
如果畫家係度 衝上去真係唔出奇

。

真你老母

隔離post回撚咗啦，要唔要比你睇我回乜，文宣post 無人衝擊嗰個post我都有回呀

「無帶委任証假扮示威者
又或者再加少少鹽，話佢有可能想帶頭衝嘅嫌疑但比和平嘅示威者識破事敗，再敗走

咁就合理化左示威者追住佢係為和平，佢無帶委任証就有出事」

個人感覺佢有衝

屌你老母，我幾時唔幫義士追求真相呀
又係一個意見唔同又屈鳩人呀

.

唯唯嗰單又唔見咁多人大義凜然講fact check? 司馬昭之心

屈乜 黑警扮示威者。無帶委任證 穿煲 襲擊人羣 立架生 撬門 再恐客羣眾

食屎啦黑警

要睇埋政府屈完人暴徒，自己承受左咩後果先得架
我一直唔係想幫黑警澄清，係驚俾位人反擊咋

咪撚咁政治潔癖啦屌你老母
要真相叫黑警自己去澄清而唔係你依啲潔癖撚去做
有時間體力留返抗爭好過柒頭

喺連燈最緊要講連燈仔想聽嘅嘢
係事實而連燈仔唔想聽到唔好講

唯唯嗰單我地有乜得益？

成班都弱撚智 明明大把人認為佢想衝

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

屌你老冇黑犬扮連登仔！！

話撚左唔係政治潔癖呀，係驚俾位人入俾位入反擊呀，你老味

以前掟磚掟雜物既都可能係警察假扮示威者做既！

咪就係講緊冇囉側面說明咗，而家咁多人出嚟護犬，係別有用心

大量黑警扮連登仔洗白

屌你啦，我有話佢唔帶委任証正確，係新聞live話佢無啦啦比人追再衝上去，點解追同點解扮咪就係我地可以獲勝嘅地方囉，一定要屈佢衝先得？

你去含撚啦，我黑乜撚野警呀又

勁多直播影住灰狗手持水潑沖上去，現場叫佢唔好沖，有q屈佢

邊個澄清=鬼

唔係鬼就係弱智

大佬呀全地球睇緊我地做乜比位人入呀入得唔夠多？

有線有講返成件事，有線係咪鬼呀

個個都淨係話佢係比人追先衝狗屋姐
首先
佢冇證 姐係扮示威者啦

佢做臥底 點會自己入返狗屋？
咁咪自爆自己係差佬？
佢地唔係最叻死都唔認咩？

如果比人追 點解唔逃走去第二度？要自爆？

入狗屋要拎水刮？拍個門叫聲汪汪就得啦

佢係有衝既動作
有人跟佢衝機會係好大(好彩大家都醒)

呢單野唔係大家諗咁簡單
做文宣唱鳩黑警就岩

你鐘意同你漂白咪由你。同事呀 咁肉緊

出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚

其實個個都係驚俾位人入，班友就講到係政治潔癖，又屈人係黑警咁，痴撚線
估真係想幫黑警洗底咩

前者都好撚多嫁

入你老味

淨係計混入示威者已經最大問題，呢家又唔係要查案扮卧底，混入去唔通真係齋做觀眾？

要佢出示委任證又唔肯，想繼續扮示威者，就黎被識破身份時就鳩衝番入去，學上面巴打話齋，好易做成混亂同發生衝突

所以灰衫男由混入到執行任務期間所有野都錯晒，三毛嘅澄清純粹想轉移警方混入示威者呢個最大問題嘅視線

注意 大量三毛出現

知左又點？大和解？
何況真相真係冇人知
唔洗咁急洗白既

原來警察真係會便衣混入示威者
612嗰日一定混咗好多

你做乜鳩姐，我憎黑警不下於呢度其他人

佢連委任證都冇掛
點樣證明佢係唔係真便衣呀
仲想洗白

諜戰 老共唔係打仗都當仗咁打 有咩做唔出

我又洗乜撚野白呀

清佢老母啊
翻狗總帶住雪糕筒同水撥？
不如話佢喺狗總做洗廁所工友？

你知道內情真相咪澄囉
咁多疑點都幫對家
好心急收三毛呀？

推爆你啦死黑警

全部會員編號6位數字，仲要#25xxxx打後
成班三毛

突然幾個post，此地無銀

都將唯唯推左做人民英雄啦
點解呢刻又要幫黑警澄清

好多人懶係有原則唔好屈人
大佬而家大事大非既時候你幫對家？

幫佢澄清嗰班都係on9

有線新聞同其他報紙出哂街，影到佢比人知咗身分，比班人追，再衝上去警署
你點証明佢帶頭衝

簡單d講
你係個刻點證明佢係唔係真便衣?
如果佢開閘個刻(冇掛委任證)真係引到人衝入去
成件事會點?

就算係屈佢又點？唔撚得？ 對敵人仁慈對自己殘忍渣 成班澄清既都係冇腦或者係鬼

豬隊友

fact check咗先出啦
facebook各大page都話佢帶頭衝
點知cable條片完來係兩回事

依家叫人fact check真係好撚核突 開始幫敵人？你係咪傻撚左呀

九萬幾個傳媒已經報緊了

認真問！
佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？

姐係你對黑警仲存有一絲希望
知道之後再同佢地洗白囉
如果唔係
見到佢衝 都仲懷疑有假？
你點知乜係真相呀？

警狗食屎啦
有晒FB

黑警你地隨便搞
老婆都係
但咪搞細佬各位巴絲打

客觀事實係有警犬混入人群，然後突然衝上電梯，咩動機咩意圖大眾自行判斷，做乜做埋人地澄清嗰份

所以我覺得應該屌佢無戴委任証同混入人群，剩係呢樣佢都好大問題啦
而唔係話帶頭衝入警總，咁大accusation如果真係出左國際新聞，人地一定問拎片架啦
到時如果真係真片俾佢証明到，我地就仆街呀
有無人明我都係唔想俾位人入姐
話9我黑警洗白好撚侮辱

Fact check叫幫敵人？如果fact check 係幫對家，你屌哂成個連登都得啦

仆街，洗撚夠白未呀
我講左好撚多次係唔想俾位人入呀，講到口撚臭
我對黑警有希望就唔會成日講黑警死全家啦
屈撚夠未姐

咁點啊
佢混入黎做乜啊，你唔爭在幫佢諗埋啦

繼續出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚

咁佢開閘個刻
的而且確仲拎住架生
仲要冇委任證
邊個知佢係便衣

同乜春事，同你意見唔一致就係對家？惡過狗

有冇人關注下個碼頭

痴撚線架，講幾多次先明唔係幫黑警姐，係幫自己人咋

點比位人入呀警閪

馮陳美嬋呢一隻弱智狗死撚開啦
明明成個客觀事實就係佢想衝入去
屌你老味前面有人見到佢衝上去 有人跟住佢沖咁點啊？到時邊個幫我地澄清？

有線影致有班人大叫佢黑警再追，有哂片

一齊作新聞同班死黑警有咩分別?
屌還屌, 都揾清楚個洞先啦

唉，我原本都係咁諗，不過我有睇有線段片
佢開閘果刻係已經被踢爆係黑警
要屌不如屌番佢無委任証混入示威者啦

咁急住衝出黎幫黑警 你屋企人係黑警？

屈撚夠未呀屌你老母

多謝你提我個名，你地係咪掛住上連登無睇新聞，新聞影住有班人知道佢係警察再追住佢，佢再衝上去
有聲有畫有片為証，要屌咪屌佢無帶委任証，屌佢企圖帶人衝抹黑示威者，屌佢立武器
屌我做乜9

委任證?
冇
即係冇證明到佢當時係便衣身份
佢做既一切都係群眾假設
其他人都可以假設佢係真武勇
到時佢真係衝左
後面有人跟
一定中哂招

唔明點解要咁刻意幫到呢一個地步
佢係便衣就掛返委任證
冇既我當佢係市民

係囉 fact check人人有責咖
希望廢老睇完會check
真相到時留比委員會獨立調查埋咪得囉

估計都係 明顯想將件事大事化小

我同黑警有關係我死全家

屌你老母啦 咁現場啲人係咪個個知佢黑警啊 ？
見到佢衝上去 如果有人跟咗咁點先？ 回答左呢一點先啦 咪撚諗住大事化小啊警犬

答唔撚到呀？問你呀 屌你老母

無委任証再混人示威者唔打獲？

你咪撚屈人警犬啦屌你老母閪
最撚憎人屈黎屈去
又屈人鬼又屈人警犬
柒撚夠未呀煩閪

你自己mark撚大對眼爬下文先啦仆街

重點係煽動示威者衝入去？

唔撚同意見就屈鳩人黑警，文又唔撚爬，你係咪智鳩障架

如果真係屈得入都無所謂, 最怕有媒體影到成個過程, 先比對家拎黎大造文章, 有人講返件事都係廢事大家攬炒啫, 大家降降溫先啦

屌你老母閪唔鍾意咪出返去囉 死撚開啦仆街

覆下我呢段
我唔明有合理懷疑有咩問題
有需要去到幫人地澄清得咁徹底?

見到你咁撚柒真係頂唔撚順
亂撚咁屌
煩撚到閪咁

我覺得依家有指鹿為馬feel
大家都睇到有線前半Part，然後大家都只集中後半part 大造文章，前半part當睇唔到

我係對家好易拆，話示威者威脅警員被迫到上去，譴責示威者

可以用嚟玩膠，出長輩圖
但真係唔好好似隔離post咁講推上國際
到時外國人信咗報導埋，點知fact check係假料
到時就到我哋柒出國際嫁啦
班藍絲又會瘋狂轉載，話係外媒玩抹黑，係外國勢力證據，拎呢單野出嚟話外媒一直報假料

真係好撚嬲，條友唔同意見就無端端話鳩人黑警
真係好撚侮辱

依家你就真係亂鳩咁屌啦
咁唔鍾意自己開個論壇囉

mark低名 要清算

三毛開工?
等$$ 洗就個個POST 屈人黑警, FACT CHECK 話人政治潔癖, 玩分化係三毛最叻, 大家小心

你咁撚鍾意屈人地警犬做咩?
覺唔覺自己好撚柒?
屈人係乜係柒會令自己說服力大d?

有班人真係好驚呢單野，一時間政治潔癖撚/粗口潔癖撚上哂水
驚到狂開洗底post，成群結隊咁shift focus
唔係蠢撚就係五毛

玩膠就無所謂啦，班廢老乜都信，但真係唔好推出國際
一個大話就可以摧毀一百個真話

依家仲喺度幫緊佢哋講嘢嗰班一定清算
最撚緊要係煽動示威者入去個一下 佢哋班撚樣完全係搭唔到 依家就開始屌人哋屈警犬
如果唔係警犬應該都係弱智㗎啦

咪就係
客觀事實就係有警犬混入人群，然後突然衝上電梯，再喺平台手持水潑
咩意圖咩動機咪大眾判斷囉，做乜鳩做埋人地嗰份

唔好推啦, 樓主三毛黎個個POST 一有人fact check 佢就屈人黑警, 三毛最叻分化, 一定要清算

1:36 有人發現咗，你地不如屌埋發現嗰個人做乜要大叫黑警啦，無大叫咪無人知佢係黑警囉

冇人覆我我當講完
由媒體/公海隨便發揮
對家有合理懷疑就應該入
唔係要幫人地拆埋個炸彈

唔係警犬都係弱智㗎啦
煽動示威者呢一下完全提都唔提
咪撚喺度扮清高啦 第一日上連燈？

依家話人哋警犬又喺度屌
第一日上連燈咩

大家都儉討下自己啦，有乜理由只係同你一個意見唔同你，就屈鳩人黑警姐，底又唔撚起下
當唔撚當係自己人姐

新AC屈人哋係三毛

佢咁答一樣死：警員一開始做乜混入示威人群？（已經有人話佢一開始喺度偷拍）我睇佢點拆

繼續發癲
純粹覺得你屈人屈得好撚柒戇鳩想出句聲

大家記住善用起底功能， 有好多新account， 一些政治冷感account 突然活躍

你係咪未上過前線呢？
你係咪肯定全部人都知？
冇人會俾佢嘅行為影響到從而衝上去？

我地波台 依一刻先係正常人
我岩岩都開左個post 但發現熱門既真相post反而比人負評

依家大家好撚痴線

連登仔是沒有腦的 第一日上連登？

係呀死撚開啦
繼續扮清高 一齊幫警犬洗白

三毛就最叻屈人三毛同最憎fact check

所以大家應該集中屌混入人群唔知做乜 唔帶證
雖然已經係公開秘密，上次警察fb片段好多近距離拍攝

人地講真相又唔撚得

你地話呀嘛，無人知佢係警察，我咪話你知係有人知囉
我無話佢嘅行為唔會影響人衝上去喎

sorly
我冇份要幫黑警洗白
我仲覺得佢咁做懷疑好合理
都係個句
純粹覺得你屈人屈得好撚柒戇鳩想出句聲

我地被成為黑警

你要fact check呀嘛
點證明佢真係便衣
你答唔答到大家?
個答案根本冇任何人知
人地叫幾聲佢就真係便衣?
俾d fact我睇下呀唔該

得啦死撚開啦
你叫條友解釋下係都要將煽動示威者呢一點無視 再叫人哋追擊啲嚴重性比較少嘅事先啦

On撚9 仲幫佢解釋著撚住便服 衝上狗屋大門 邊撚個會知佢係克警 仲要現場咁撚亂

唔明你呢刻又當呢個fact死嫁wo
合理懷疑已經係好足夠啦下話

啲人又講到唔鐘意中共 有佢講冇人講

而家擺條片中立講都唔撚得

我屌你老母啦

現場消息其實好混亂 係未必聽到嘅
你叫完我都未必肯定係
都係果句 點解唔追擊佢有意圖煽動示威者衝上去
而係要幫佢洗白呢？

煲大佢

其實知佢身分同佢煽動係兩回事，
你可以話太多人，前線唔知可能會跟佢衝，但有人追住佢呢吓要點駁？
如果我地只係或者淨係用煽動呢點佢唔夠死，因為會要再比人知佢無委任証，又架撐，又無啦啦向前衝會引導示威者，咁佢先無得返生

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

佢扮示威者, 事實
佢拎水刮, 事實
佢衝, 事實

事實是有晒證據

佢動機就自己諗

你覺唔覺自己開始矛盾?
點解你初初又話d人"已經"認到灰衫係便衣
所以d人唔會俾佢煽動到
但你而家又話煽動同身份兩回事?

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

冇錯你所講嘅其他點都係要用嘅
但係我認為現階段 係應該將所有嘢推晒落去先
依家個客觀事實就係 佢係示威者當中 冇身分證明 而係示威者當中拎住工具沖左去警察總部 呢個行為就已經係煽動示威者衝擊
最緊要講明佢有意圖咁樣做 而唔係幫佢哋洗脫任何一個嫌疑

真

冇得兜架喇屌你老母死克警

我只係帶出，真係有新聞影到有人知，再串連成，知佢身分，追佢，然後佢跑上去，我地要點樣令呢件事可以整死個警隊啫

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並疑似持起棍狀物件。幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

而家啲狗扮完示威者
柒左又上黎洗白扮中立扮企示威者嗰邊
彈出又彈入咁重複犯錯
蠢到無眼睇

請解釋依張圖發生緊咩事 係咪比示威者圍?
【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

有晒片點清

宜家水洗到唔清等坐啦

咁警員證係邊? 定佢唔係警察?
你班友水洗都唔清啦

點解一定要認同你地先係同路人
唔可以有唔同諗法
你屌我全身都得，唔好話係警犬得唔得，侮辱到接受唔到

點解要認同你地先係同路人？
你知唔知你問緊乜
btw唔好對號入座

咁屈個後生仔推呀伯殺人果個真相又係點？反正藍c信曬 明報加個懷疑/涉嫌，成篇論調都可以扭曲成批鬥示威者

不過，起底既速度真係太快，知佢番入閘係警察已經夠做佢地

呢道得：認同你地vs唔認同就係扮中立就係狗，唔可以有第三種睇法
Btw大家都唔好對號入座

無用㗎，乜片大家都唔會信㗎啦，再講會被黑警㗎

連登唔係秘密論壇
你出個咁嘅post名
出面係人都睇到
係人都知你哋想屈人
我真係思疑你哋先係鬼

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

藍絲page洗板用

話扮示威者 柒碌碌仲拎武器
明明就夠晒做

你班on9
大大聲話要繼續屈
驚死人唔知仲要開埋做post名
其他人一阻你柒落去就屌人五毛

好地地前人積落嚟嘅光環俾你班柒頭敗晒

咁多位上緊連登阿sir, 早晨啊

Tvb都唔會播真相出黎
你要真相黎把撚?

灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

理得真相係乜 照屈有乜問題
對付中共係要用呢啲招啦

原來一哥調派3萬警力嚟連登

爬你老母呀 衝都要真相
用腦諗下啦屌你老母閪
打緊仗仲幫人澄清 正一on9
黑警話條友返工呀 你係咪信呀屌你老母
又答唔撚到點比位人入
收撚皮啦

個班擺明狗扮

其實你便衣又唔SHOW pass已經有去做臥底既可能性
唔係黃左你點知佢既任務係咩
點解now同cable講就要信先

所以咪要成立獨立調查委員會囉
咁撚多人求真相
睇下邊邊驚啲

以為係到提出疑問就洗到白？
咪咁天真
真心信警察果班人
麻煩你地力推獨立調查委員會
先可以還你地警察清白架
好過你地係到鳩up